渣打個垃圾App係咪又死咗

入極都入唔到 有冇同路

早幾個月已經放棄，冇人跟進，交咭數都要打上cs問我有幾錢咭數

Scb= rubbish

幾個月前已經覺得有問題 set左指紋登入, 入到去叫我 set SC Mobile Key, set完從此入唔返 入親app都係咁叫我登記Mobile Key, 但又話失敗 依家睇交幾錢卡數直接開網頁版

醒起有野要問cs, 打去唔通
on9

冇人跟進? 唔會吧? 我之前打過去問acc 問題, 轉頭佢有人覆架

又唔可以話完全冇人跟嘅，但個app話我密碼出錯，搞咗幾次我密碼都仲係出錯(我肯定冇打錯密碼，個個銀行app都係嗰個密碼)我就唔鬼再開佢個app

CS話太內冇改密碼
就有可能登入唔到